# Pokedex-app stage 2 REACT

## Домашнее задание (дедлайн - 20 июня 23:59)

Перевести приложение на React и добавить роутинг

### Критерии приемки

- У приложения должен быть хедер с 2 вкладками, "Главная" и "Пойманные покемоны"
- При переходе на вкладку "Пойманные покемоны" должны попадать те покемоны, у которых была нажата кнопка "Поймать!"
- Если при переходе на вкладку "Пойманные покемоны" еще не был пойман ни один покемон, то должна быть отображена страница с информацией о том, что ни один покемон пока не пойман
- При нажатии на карточку покемона на главной странице и на вкладке пойманных покемонов должна отображаться страница с информацией об этом покемоне
- На странице с информацией о покемоне должна отображаться информация о покемоне, полученная по запросу `https://pokeapi.co/api/v2/pokemon/{id or name}`: Имя, id.способность, статус (пойман или нет), дата поимки (при поимке покемона нужно доработать функционал, что помимо поимки покемона добавляется дата и время его поимки, ДД-ММ-ГГГГ ЧЧ-ММ-СС)
- На странице с информацией о покемоне должна быть кнопка "Назад" для возвращения на главную страницу или на страницу с пойманными покемонами (в зависимости от того, на какой странице мы нажали на карточку покемона)
- В случае введения в адресную строку несуществующего пути приложения должна быть отображена кастомная страница 404

### Требования по выполнению задачи

- Вся вью часть должна быть выполнена на реакт компонентах
- При переходе на вкладки и на страницу покемона приложение не должно перезагружаться

### Допущения

- Внешний вид страницы произвольный
- Адаптивная верстка на ваше усмотрение

### Порядок выполнения задания

1. Нажимаете на кнопку Fork, создаёте свою ветку в которой выполняете задание
2. Берёте код из предыдущего домашнего задания
3. Коммитите и пушите изменения в свою ветку
4. По готовности создаёте merge request, в комментарии к нему указываете свою фамилию и имя